急（集思廣益）我同事突然要見家長 應該送咩禮物

如題

樓，冇就cash

幾多好 利申窮能

屌七我